上水7.21事件重演，北區大會堂數名男子持鐵通襲擊途人

上水：北區大會堂有手持鐵通的男子襲擊途人。

似休班狗

對住呢類受警保護既黑社會，要請佢地食薯片

要叔一燒

上水有手足被人捉咗

救返啦

再補片

[Back up] 14-11-2019 上水黑幫/藍絲攻擊市民 Part 1

[Back up] 14-11-2019 上水黑幫/藍絲攻擊市民 Part 2

個長毛係咪上次淘大個扎鐵佬

推

真定假呀 講兩句就係?

黨媒01都係

Push

夠膽放工開拖啊 你老母

有無source? 認真
手足生命安全好緊要 唔可以單憑你一句就係

似，佢地合法持有攻擊性武器，不受法律約束

有冇人幫手 上水好要人

呢排市民已忘記左7.21黑警呢個大春袋，而家要炒熱返

你知唔知自己講緊咩

呢班咪特殊警察?

個女仔點? 有無人有消息?

你知唔知你訓左幾耐

你訓醒未？而家香港黑社會斬人殺人都係合法架

黑幫混入大量便衣，
就係想D後生出黎一鑊過捉，
自己諗清楚啦

fb見現場有人漏咗警棍

可否用下個腦先講

想問左膠全部去曬邊
點解今次就冇人出嚟制止？

所以點解有警黑合作呢個名

現場有警棍

個女仔救返 岩岩公海有相 fced

睇佢拎棍指人個方法似係狗喎

相？

狗就係狗 冇分休唔休班

有哂片
疑俾老黑捉

上水手足請預備火魔還擊

係蝦條

佢老母臭閪
柒婆尋晚開會就係傾呢啲
玩恐襲

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

人地梗係知啦

上水11.14
721 2.0

叔一燒

有晒伸縮警棍，游奶強：我睇唔到有人持武器

push

831

淘大事件已見過上水條友啦？拉左未？ 咪即係佢地喺警察眼中係合法持有攻擊性武器囉

無source 就收皮啦mon po狗

無錯，話要打死人條垃圾

吊！

女仔未搵到！公海個女仔係斜咩袋， 捉住個女仔係雙肩背囊

721唔見人，1114唔見人

屌班友老母 真係cls

做咩比你 等比人起底呀？

圖

疑似行動發起人：工聯會

「麥美娟說，政府過去數月只靠警察處理暴力事件，「對話辦」不能「止咳」，反而市民是需要「止暴辦」，批評政府對滅鼠都有成立由司長帶領的跨部門小組，但面對暴力事件卻沒有。她說現時是「民間抗暴自救的時候」，她稍後會發起行動。」

代佢4點講埋都得
現場環境混亂
警員見到上水白狗持有鐵通
電光火石之間開槍射手無寸鐵之黑衫人
係相當合理

紮鐵佬唔係上次比人起左一次底？
即刻去搵佢出黎！

老實講前線夠人先好上水覆桌
你攪得龍豐龍豐一年幾億生意
請顧庸兵還拖打返前線用＄濕濕碎
前線小心依班友係堅打得既1個對倒你3個學生
前線要還拖唔夠人無裝唔好諗住硬碰要撤退

當前重點係要將運動帶來嘅不便指向政府，並用深入淺出嘅方法同市民講，以爭取支持

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

想問下而家夠唔夠人
使唔使入去
定示威者縮哂